[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3547)

簡單

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

半大馬會cashed

支持

等7.5

11未 比個12主唔

是旦入多2球

彪析

西京點入。。廢過西

真...

學界質素

繼續冰角 米撚刷

7.5b送錢系列

先死一埋半大狗

0:1goalllll

又豬鯨魚仲要閪幾多場

又殺我半大

Hi

睇埋下半場

放心 仲有大把人買

M sir 今日有冇水

例如 bill gor

劇本波
下半反cup

角細就一定
睇下有冇8c

東京場波兩隊都好似唔想去甘
又慢又悶

真？

雲蛇條飛全對家

yes 下半秒goal

呢場擺明架wo

鯨魚反勝，下半場秒入撚半大
東京輕鬆贏，大船平安埋岸

7.5S一齊守護好唔好

傳說半3

Billgor asw vs 大船

邊個會贏呢

細波

笑4

7.5b 唔好等 一出嚟就刷

即係7.5b?

Gel到咁
貼張飛黎睇下？
btw 幫我捐左$$$未？

乜都傳說
半1全x
半2全x

半3全10通殺

全13啦

大船係東京？

半3全4

HT buy what ho

即場點部署

半1全2
半2全3

韓假冇人講

10.5s 7.5b 夾下先

Yes

7-8c ft la
6.5先買大，不過角大等寶高carry

有波入咩

唔賭呢啲西波

有10.5s咩
丁+頁又miss左

7.5s入唔入得？

我入左

一開始?

1c之後10.5

無mon😂

3叔仲未開始

U a brave

我低水入
做緊野買唔到高水

手持3注9.5 1注8.5s

明亮8.5b

唔會中你計
未

jj聯㩒屌

then 10c ft ？

又騙我

食緊雞煲 未必mon到實

米咁啦 呢2日狂輸半 比我羊下啦

我會既 到時tg你

半3 全9
不用多謝我

半價賣9.5b …

話說星期日櫻花角大落到呢

名古屋8.5B
我明。。。

1折都唔收

韓假2.5s

2折我要

不用怕，我明之力

3星似jump

你今朝有無補飛，3x1

連中三元嗰個都唔出，完全放棄左

8c ft 100% 信明神角大得永生

超重注 名古屋鯨魚第2球 重中之重

我明，是一種信仰

識野
呢場JJ聯下盤機會好大
唔係和波，就係客勝

🐟ng

等12:30果場好過啦

識野
多數47分鐘就入波
撚半大手足

我明8.5大 點部署？

三星冇Taggart撚識入波咩

一話玩返就豬左d
都係唔玩了

戒賭？

Gchi

點啊 有人派未

冇即角

gel定頭落去入錢

戒左5日

$500 7.5b $500主ng 等收錢

和泉竜司又無 前田直輝又後備 踢條撚咩

補左2.5/3細 一半

鯨魚主勝再講

等緊7.5大高水同我明同行

sickball

換入前田

咁我了
my bill

買定囉 機會好大

岩

超重注 名古屋鯨魚第2球 呢場和硬

Ok thx

地震乜料？賽前11.5 12.5？

大得太瘋

Ok 鯨魚主勝派你

想買波
有冇手足俾水

U really sick ball

big c

lm

Var 韓

半13全15

主?

OK

半場贏左

水原係咪12m

2.5不停落飛

韓假var 炸

濟州聯作客3場不敗 主3場全敗 濟州初盤有受半球

坐和望贏

比12m啦屌

水原入波未

頭先有睇埋東京入完之後個反應就知
班死撚樣以為渣住一球好係野咁 以為嬴硬
就搓搓搓 唔撚攻
歷史證明左呢d波只會比人cup
結論鯨魚盤冇得輸

大佬歲同大峇剛同一個人?

大船 水原 fact checked

0-2

除咗衝擊同埋羅湖城呢兩隊閪波會控角之外,其他都12,13c起跳架啦

Bill哥又燈我濟州

0-2!

Goallllll

又殺我半大 dllm

唔該晒bill哥

屌你老母比billgor係咁gel賭閪咩

thx bill 今晚可以賭

02

FC東京

ok
打完篇野就入波
想深潛

我bill!

又撚半大手足

成個產跌都話冇

再次勁中

I love bill

魚0:2

又話休息

老友 差少少 49分鐘

FC東京 ng cashedddddddddddddddd
corner big 秋田藍閃電 jumpppppppppppppp

笑撚死

$1001注

大岩蛇

正

大岩蛇又中

100 1注ng

鯨魚真係好撚失望直接降班啦垃圾

又中，點gun

Dklm 半大慘死

無前田直輝真係踢條撚

好彩未入角大

7.5s了？

上面班閪仔係咁gel魚
唔該晒

輸未

呢隊西鯨 長追對家可以上樓

手多串女足 屌自己老母

即係咁
東京明明就可以456鯨魚
但上半30分鐘打後個表現係乜事
dllm 淨係搓波

thx my bil and 岩sai !!!!!!!!!!!!!!!!!!

我明之力會8c ft
不過我估7c ft

力保半細

平手咁都輸，我捐兩百啦

已入 2.05

得啦 戒左賭就走啦

你嬴夠未
11月去日本問你拎了

@大佬彪 有冇bill sick

角大輸左啦...........

Sick ball

9.5s
7.5b 夾佢老母

西鯨前鋒無撚用

主2

彪析又贏

波蛇

我bill 勁撚到
support y billllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

超重注 FC東京第3球 得勢不饒人

ok了

入返500$諗住玩
已經豬左注半和了

7.5唔夾la

你唔好出聲啦屌

今場無買盤 不過如果睇唔到b哥出水我都會小注鯨

等轉6.5

跟

6.5就抵玩

我覺得會7-8c完 我明之力

夾都唔夾啦 屌 5角完

冇膽既人冇資格做贏

但你7.5

有無暗飛？

2.5b jump

今場fc東京落飛
反而唔穩
我都睇好回飛既鯨魚

我大岩蛇輸親都2-3倍

Gel定la，驚東咩

咁咪好叻

三星開得出未

fc東京

5c 完

東京gel

Samsung 0-0 ht 2c

韓國唔識入波？踢撚把撚啊

下次我話再賭果陣可摸耳大大力阻止我

第9打第1 真係我呀婆都識買

東京5碼飛機

really no c cls

但你睇第9

no goal 輕鬆收錢

1-3???

正？

我諗鯨魚護級成功打風流波
如果唔係點會連閪咁多場
落後好似放棄曬咁

仲要平手 果買魚果啲正傻仔

未入手
Waiting

冇買到

真

懶獨到要水手

要左半和姐

針住你嚟燈

又停角

Jump

我明依排中一輸一 部署唔到

球12m明明就鏟到波
咁樣又針200$

頭先俾條手足推介corner Big ?
想派一派佢

Me

10.5s 9.5s 180$上呀

我囉

佢唯一贏果場係前鋒.
我就偏偏果場買前鋒佢先黎反底.
ON9波黎

買角大真係比狗屌 場場都係咁

Really no c

6.5好硬

我book 左驗腦師2位
一齊?

半大狗，角大狗死晒

開3.5 一球都無西尻利

唔係5c咩

個人認為三個入波嘅機會率多個三個角球

球證殺死了比賽

港超點買

好野阿 今朝早場又半6 冰撚到最後先有角
今場下半又停

5.5了

small

2.5b

半大

no goal + 5.5s 東京入夠 閪鯨冇鬥志

彩櫻巴

推落傑志到 有港超內幕

Btw 睇彪析真係忍唔到笑

刷角未

mouz will cup

25分會停到幾時

不了

西鯨對東京唔刷角

3.5 大都開唔到

2.5/3大 又要叫半格

想G買西鯨既人到底咩心態? 懶獨特?

東京

5.5bb

半3全3 on9

好能勁

1-2
大岩蛇

1:2

炸

fake

你真係勁撚到

燈撚到呢

單叫糊

真係唔使諗跟住佢就得

叫啦

no goal 頂撚住

real or fake

1-2 boomed

乜野 我gel緊波

救命

退場

Fake

比球面子球都唔得

比彪哥逼害到咁

1-2角real

仆街快刷角

ok 0-3 ready

一係客一係冇入球

落雨點會刷到角

啲角叫都冇得叫 好波

5.5b

G持

On99 no c

又炸

2.5/3b
7.5b
9.5s
比b哥迫害到

3610 mouse will cup

9.5s gel到飛天

4.5

炸左唔洗叫架喇

4.5s gogogo

9.5b

2.5 派$$$

邊個發明炸糊

細角手多串左落韓k大波

舒服就得

等陣黎5角你就知

鯨2:2一世球迷

下場

4.5出場

下世

9.5s gel得未？

今朝墨超都連炸3球

4.5 5.5

直屌左主主

sick ball

12.5b -10

點解馬會仲出3.5中位

水原入未

水原睇個勢super

三星要jump

10.5s gel到飛天

9.5大

可以取消關注

bill gor俾左水大家

手多串韓仔主勝
做咗傻鳩

等成3個鐘先派都串

以為和和

真係玩到1球都唔比你

2:2未

下場跟得我明

無可能了

西鯨沉返落海算吧啦

傻撚左
冰到

刷角

西鯨

水原

鯨魚呢隊撚野唔係踢波

3c

大佬彪中硬jj聯

4.5 5.5b

JJ聯

係咪無撚左支角球旗

三星入未

連刷7c派200

俾多3角我

腳腳行到你面前傳波比隊友

有3球未

比JJ聯好唔好

早知唔買水原

鯨魚東京可否入多1粒

買大真係痛苦

無咩可能 祝贏

Cup未？

水原閪波入未

半3全3

3角俾我喇

西鯨呢隊波 上季到依家 輸左我一萬

No goal

3c 舒服

Lm

消極態度 垃圾球隊 鯨魚

真係西到頂佢唔順

250倍cup

呢隊鯨真係廢到PK

No goal 200%

刷多3角就夠 唔該

有名你叫 西鯨

炸左冇波入架啦

主隊球迷陸續離場

csgo計唔計ot?

屌你 下半刷兩角好撚難咩

閪鯨成班垃圾外援呃飯食 位都唔走

10.5s點輸

祖奧弱智仔嚟

落馬會入錢

3ckeep住啦

hea撚到訓著

1-2

停60分鐘角 on9

1:2
大岩蛇勁到

個十號仲撚垃圾 得個企字

屌

3-2 ready

佢真係燈撚到

入多球

3.5b啦

Var

大岩蛇勁中

可以見證到神蹟既感覺好奇妙

客頂住

又輸

Nextgoal只服大岩蛇

屌奶星東京開始震

笑死

日職有撚var

笑撚死人岩岩炸個陣已經想笑佢

3-2 派十萬
831 三點遮打派

Miss 未

主3rd
4.5 2.45

gun大岩sai
中左2野ng
好過自己度咩9.5b

原來係東京個龍牛油手

2:2 quick

又要靠前田直輝

進場

唔派正契弟

主4ng平手盤9成9開

我

笑撚左 輸到傻左?

傑志 1:0 goalllllllllllllll

屌 no goal針

Thx god走盤

Real
唔知自己個腦諗乜

東京水泥gel

Next goal 100%命中率

垃圾印尼波悶到仆街

東京原來帶甩左咁多 連續3場失分都仲有4分優勢

1折放10.5 角大

大岩蛇係边位

主隊球迷陸續返入場

自己度corner 就半3全3 cls
gun左2野ng 汁到笑.............

買左閪鯨想反手幫對家Gel？

边

落馬會收錢啦

next goal之鬼

尊重la

哇

你老母個契家佬啊屌你老母
死撚開啦大陸雜種仔

呢個post開始多fake news
要開始block咁d惡意比發假news ge人先

東京岩岩開季果陣唔知幾多連勝
講緊久保建英未走之前

边你老母

宇宙級超重注 濟州聯第一球

死支那仔終於露出真面目

喂 殘體狗走啦

冇即場點跟

走啦傻閪 你老母死左喇
臨走記得block埋我

水原三星 1:0

比多三角，兩隊一生平安

捉到了

有無02 時買左東win 1.0001

3星goal

天使好耐無見

水原三星 1:0 勁撚到.......................

屌大岩蛇

大岩蛇!

大岩蛇 大岩蛇 大岩蛇 大岩蛇 大岩蛇 大岩蛇 大岩蛇

韓假大波未

有實力ge邊驚輸

屌咩兩件燈力車落黎...

啲錢應該係大陸貪污返黎 仲要兩個戶口洗黑錢

角角角

唔使度波 gun大岩蛇就得 100%ng中

next goal我只服大岩蛇

哇屌你老母

大岩蛇同大佬彪邊個勁d

屌唔記得優越狗block左我

8鯨追和完場
派兩個$100

22 OK嗎

我了

1

5.5細準備cash

難

大岩蛇今次仲勁！ 講完都唔知有冇10秒！

我啦 鯨苦主

佢未來人黎

我彪控制緊戰果
大岩蛇未夠班

大岩蛇留tg

me

LM

快撚d 追和

Kitchee一比零跑馬地

日本仔，渡边都係呢嗰边，有咩問題

+6

辺

角角

你老母閪跟大岩蛇買ng 可以上樓了

4

盤口唔睇好4球

服了
賽前我只信bill 即場只信大岩蛇！
都唔知度黎做咩

傻閪

2:2 pls

辺。。。呢個先啱

2:2

屌你老母

但係你打速成倉頡果陣會唔會特登去轉日文輸入法打個邊字啊

去你老母個墳場到登場啦

444444444
-1

4.5 大定細？

比多兩角

22222222222

22
22
22
西鯨快d入啦

都廢撚事串佢

冰封完場好唔好

33333333

閪京唔買就正氣 屌你老母

5.5頂住 冰角

淨係LM 好難派。。
都無打氣

人地打開拼音架

444444444

鯨魚差d

呢d 先係

比多一角

乜依家大陸狗都可以賭波嫁咩
佢地賭得嫁咩？

2222222

2:2 未

我差d屌左你老母

解冰角

是但一隊入多粒抽一派100

今晚00:30 德乙 全日重心

中國香港一家親
btw 你無用tg咩

+6 ar
魚快手追和啦 你頭先差少少渣

Gun

鯨魚單刀miss

On9呢場完全無訓地受傷竟然補6

西鯨快入

冰角呀 4.5 5.5細

好

ok

你say hello to me

上啊

Ft 2-1

9.5s gel 2.5s jump

Goallll

又針

goalllll水星

完啦屌你 冰角呀

比多隻角

耐冇見你報假啦
頭先真係差D 魚開角 頭鎚落尾柱 補一腳條友伸到盡粒波都係炒高左

三星？

冰角

半3全6 basic la

角小掃到手軟

超重注 濟州聯第2球

比多個角呀

我屌你老母咩

大岩蛇準備

兩分鐘

快撚D西魚

完啦屌你老母 冰角呀

又燈 利申下盤放過我得唔得

Yeahhhhh
2:2
8 鯨。。。。。

預備

冇即場

8.5S 9.5S 水泥GEL

9.5b 2.00>>>1.95>>>1.9

鯨魚請你快手入

絕殺未

識玩一定用大岩蛇做主寵

2:2 ok?

完

1.9 1.8 要s la
話左再落唔要

半3全4多撚謝

癡線 賭ng只服大岩蛇

自己度2注all jump
gun 大岩中左2野ng ........
唔駛度啦屌

Yes bought 9.5s

傑志20 goallllllllllllllllllllllllllllllllll

水原個場至少2-3球

Kitchee gel

半3全4我明之力，刷都晒力

完了吧

9.5s 2.07

日假補幾

含大696之後又一慘劇

唔撚再賭平手盤 呢排一係走盤一係輸到仆街

Ok no goal

如無意外

東京果然無令人失望

半3全4 勁到

魚1:2 4c ft

on79 角球唔刷 點賭

介到9月先買角大

我1.94
不過夾左7.5大
成場買左1500蚊 執2舊水

踢到咁撚hea班垃圾八鯨班外援狗

角大比犬賭

6.5 5.5 4.5豬八注

當年巴西孖寶
祖奧x費特 世一前線

1.80 初盤買 jump

6點半 重新出發

FC東京✅

9.5s
7.5b
2.5/3b
500x3注
1500蚊執2舊 ＝1.13倍

係，弱智

買大真係好辛苦

jo踢日職都咁垃圾

推多兩場聽日去派豬柳強比義士

今晚
超人迪加! 連嬴唔知幾多場盤了
半一盤由2.1x落到1.85

直接捐比星火

反手？

希望唔好輸曬

iPhone 手寫,用倉頜

反手托閪咩
迪加果種勁

問左b gor未

半3全4 臨完先入得一粒
假波撚狗再明顯啲啊屌妳
買咩輸咩賽前即場咩都輸賭西咩

咁玩即場囉

韓仔有劇本未啊

東京引左客未，等緊收錢

300000%

1.1味啊

Billgor: jj聯

S?

主入多兩球都可以

JJ聯發力未

今日推到上5000 捐1000星火

擺買角大未？

傑志3-0

想睇飛

角大是信仰

大岩蛇係有d料

7650 30-08-2019
18:29 讓球 星期五 1 名古屋鯨魚 (主) 對 FC東京 (客)
客 [0] @ 1.73 $2000

$2,000.00 $3,460.00

Testing 123

依家ky我睇住
邊個都唔可以蝦佢！

護主狗

佢比奶我飲

輕鬆到

咩味
我愛朱奶

你估JJ聯會唔會絕殺和波呢

三星入多粒唔得？

收聲啦

水原贏10抽1

食屎啦ky

Liquid

diu 你真係 收聲啦

串左韓職 屌又要3個鐘先派

Ky is g is public toilet

收皮啦 唔好撚再講啦大佬

Respect la

bill gor

12點有

Can't

佢都輸到破產

彪哥咪撚搞事啦

冇跟電莖bill?

講翻清楚 係含

琴日輸到包撚晒頭 唔敢玩了唉

咁佢個仔食乜

痴撚線又輸
戒賭

粥水

中

約旦goalllllllllll

多謝bill gor
收500今晚有得賭

收皮未

bil比波台手足屌到傻

低水到

既然大家咁想我走
應大家要求走

挽留bill析

角派未

挽留

The bill is dead

玩留

Ching 抽未

挽留彪析

抽未

你一唔講鯨先追返粒

玩樂遊仲贏唔夠咩..仲賭球

水原1:0？

我都冇哂方向，唯有跟電莖bill
6倍liquid輸，爽

琴晚睇到一半熄撚左今朝再睇
屌你老母輸9-16

見佢更新左個介面咪玩下 同埋就黎跑馬

彩櫻神

今晚除咗包包諗唔到邊場100%

有冇中今曰？

三原個場派咗未

仲諗住叫你派

匯豐縮皮！Payme 10月1日起只限增值$2000

屌payme 5000jumped

派我可以轉運

順便提供AI 料

Del apps了 唯一利用價值都冇埋 又逼害

2000 唔係錢呀

真 派完次次黑到震

屌係wo 波蛇都係payme我
仆街down返先

Part time客串下姐

我買唔切就封左盤

我100%中哂，吹咩

下場買咩

今晚睇下，我只在此等po事後飛

屌那星 又要拎3000卡數

哇會唔會燈到liquid出局

咪屈

日韓中未派

買左條4x5
準備好起機玩馬仔了
訓到2點起身屌波先

有冇人同我傾心事

巴黎無尼馬無卡雲尼無麥包比

你做咩丫蛇

想屌閪

去搵條女屌

收到風y蛇好型

悶了

型就緊架喇
好撚7悶jump

搵sp

po自己條撚(22)

你有冇po

5x1斷1

屌那星入面全部gay佬

Me 收費

feel到今晚好多上盤

紐倫堡[0/-0.5]

打對台

ML係咩

要左ence

Faze jm9 近排廢撚到對面兩三流隊都打唔撚贏

因為cs bill加持

Who

Renegades astralis

韓狗派未

訓醒未

有冇機

要派先有機

彪哥同路咪有機

Ence map2受3.5笑4

辛特角大ok

@mama 德乙角any hints?

香港已死

PPS係咪LOAD唔到

同中國無縫接軌

辛特贏硬？
咁重飛

4半大有冇同路

曼城兩球半三球會唔會太過份

同拜仁一樣

12:30 有冇水？

重心推介
主勝

紐倫堡取得今季第2場1比0勝利後，結束聯賽兩連敗走勢。紐軍早前在兩場敗仗中失掉7球，但對奧斯納貝克成功不失球，後者曾在對上一仗大勝4比0。

海登咸上仗主場不敵辛特侯遜後錄得兩連敗，今仗更要硬撼紐軍，他們在該場敗仗無法好好創造埋門機會。領隊舒密特指早前不敵特雷斯登後球隊的信心受動搖，對於有機會以3連敗進入下週國際賽期表示憂慮。

紐軍雖然早前錄得連敗，但上仗鬥奧軍時仍充滿信心，到80分鐘仍未取得入球時亦如是。在兩場敗仗中，海軍無法顯示早前對史特加落後兩球力追的決心。今仗紐軍應可在主場擊敗頹兵。

主勝2倍

中國香港

德乙邊場半大好啲

紐角大 有無同路？

我明

水位郁咗

燈撚到 通常咁講都係頹兵果隊嬴

嘩屌 好彩你提一提我
但全部跡象樣樣都指向角大
好糾結

想買半大

宜家1.9其實都叫可以接受既

1.95>>>1.90

我都睇大嘅

我既話就唔會買呢場半大

另外一場有開現場多數都系

全大賠率1.68
逢見親168都無好事

你買角球大我就跟你

買親都中風

呢場好奇怪
馬會半大個賠率比外圍全部都高

正常都係比外圍低

辛特轉盤

轉左啲咩

頭幾場
睇有幾西
辛特
海登
帶拿模
希耳星
波杜

辛特都半一cls

波sir 有冇買

宇宙重注 紐倫堡第一球

我明咁買，我點買

又黎

兩場2.5b?

Same road wif ming?

唔買la，想我早瞓姐

allij

達c 9.5s

老友 我幫緊你

4x1 頭關

details?

Same road

買左大

之後我明2nd 3rd

可能你贏呢

加油Ching

尾關 西 1.68？

買邊場半大好啊屌

終於捉到你同明同路了今次避唔到

又係諗緊紐角大？

有乜開心過，未開波就知4x1已斷

2.92

趁未開波投降啦

3.2

12:30兩場主

下盤

算la，我瞓，聽朝買阿甲墨超算，我明無咁早起身

唔講咁多中嘅話10個100

123

我買左la，00:00買

大貪左d